［圖圖圖］冬天係屬於貓咪嘅季節

冬天就到
狂貼主人粘緊我嘅相
IG
3cats1man

##fatc

好肥

好肥美既主子

好凍呀

冬天先痴人

奴才，做乜綁住我

主人們

好懶呀主人

貓咪

好可愛 more

奴才，再唔放我，我殺左你！

係攬住老鼠訓教既貓

好暖好舒服

大家主人都好可愛

SPLM

More pls

More

識攬, 緊係攬住條女

做隻貓做隻狗 不做毒撚

冬天緊係訓教

冬天有得瞓紙皮係身分嘅象徵

點解我隻貓會瞓洗手盤

合二為一

自動波入被

好想養阿，喵

好撚得意

好得意

成日痴住我老婆同我個仔

好暖

做咩成日嗌我

好痴身

番5p啦DLLM 我想睇貓呀你影撚埋自己做乜撚

乜撚嘢事

屌做乜鳩

仲有兩隻大，但係好多人都見過，廢事自爆

貓post

咁似既

n女朋友屋企嘅主子

男朋友既主子

涼涼地著件斗蓬

屌，番5p啦

頭細身大

做乜自爆

我主人肥到成條頸巾咁呀！

好想攬

一凍左少少就要入被訓

好鬼可愛
我欣賞你件DIY 連身泳衣

唔係泳衣
絕左育幾日
兩隻衰嘢對頸圈好反感
唯有著嚟遮肚條疤

靚女

我大哥

留名

十幾度d貓係唔係有佢得啦

洗唔洗保暖

佢地自動波上床捐被窩訓
所以我無特做咩保暖

見到巴絲d貓都有著衫仔 唔會唔舒服既咩？
我以前主人著左後去唔到廁所

著衫主人會洗唔到身

柔道聖誕

大家啲貓都好可愛 好撚正阿

Rocky?

平時成個王子咁，一訓教就

好掛住主人
9月果陣仙遊左

好正

做乜咁唔開心
嚟俾我啜翻啖先

訓得好樣衰

呢隻色好得意
勁鍾意

好cute 呢隻係咪叫英短？
利申 新手唔知太多

節哀順變啊巴打

好撚q呀
探長可唔可以摸埋我

好凍要着衫

摸邊個頭先
隻黃貓愈大愈肥

( Show Blocked User - 葵興夏薩特🤔 )

咁都有mk仔睇

好得意
雖然自己冇養但係出街一見到就會逗佢地玩

From Taipei

係大阪住宅區行行下d 巷仔見到, 仲有四五隻黑貓黃貓

引佢出黎又唔肯 , 怕佢地傾完殺我既計劃, 急急腳走左

bduck床單
主人黑色個位好似帶咗口罩

好可愛 單眼

寧願攬router都唔攬我

新年會唔會有新裝

我主人

好可愛 btw 巴打隻腳

好靚 帶出街佢唔會爭扎咩？

腳唔係重點
佢會嘗試除貓帶 所以會2個人帶佢
同埋佢都幾定 會帶佢同其他狗仔玩

11歲貓女，bb個陣流過浪
原本領養另一隻，去到義工度見佢太活潑太精神
就快手袋入袋飛的返屋企
勿相認

d毛
貓餅
養左11年?

冬天限定貓丸
係，個半月大領養的

d貓係咪會越養越肥？
見住我fd隻貓細細隻變到肥絲大隻

正常係嘅
不過我個隻食唔肥

主人已仙遊
勿相認

幾歲呀？